---
name: Deepin Installer
repository: https://github.com/linuxdeepin/deepin-installer-reborn
demo_url: https://www.youtube.com/watch?v=Vfz1IdFVzs0
description: Ayuda para instalar Deepin.
images:
  - image: /images/dsoftwares/instalador/1.png
  - image: /images/dsoftwares/instalador/2.png
  - image: /images/dsoftwares/instalador/3.png
features:
  - Instalación paso a paso.
  - Modo avanzado para gestionar particiones.
order: 2
---

El instalador de deepin es una herramienta sencilla desarrollado por Deepin Technology Co., Ltd. Permite seleccionar el idioma, la cuenta, el huso horario, las particiones y otros detalles.
